叫撚完春未呀

男人老狗 日日叫春 煩唔撚煩啲呀
女又溝唔到 錢又搵唔到
淨係識叫春 垃圾

我係廢青

and u？

春……春阿春……

屌鬼同叫春都無乜分別啫 樓主

夏天都黎啦 仲叫春

你啱呀 佢地唔叫我咪冇鬼可以屌囉